想大家幫下手, 發信,電郵, FACEBOOK MESSAGE或任何方法去各大商場及食肆

希望有巴絲可以DRAFT定一段文字, 同埋有各區巴絲報告咩商場,咩鋪頭係仲長期播緊TVB新聞, 因為真係好大影響, 好多人特別係長者會企係商場睇電視
唔可以比政府既大話同黑警既惡行石沈大海
五大訴求 絕不妥協

希望各區巴絲幫幫手

一個人既力量好細, 已發訊息去南區既海怡商場但係對方不作回應